支持雲加執教皇馬

二線教練

你老母比狗屌牙

雲加都係無得用 c 朗

做人做狗自己決定

爺爺洗用c朗?

收下把口啦

G持 雲爺爺又贏

歐聯教訓阿仙奴

雲加馬德田

阿仙奴有得打歐聯

雲加馬德里

唔怪得c朗走 原來拖舟都走

可能倒轉呢

你含撚啦

一齊去巴黎

岩岩先續完約
爺爺做咩唔帶我走

爺爺唔要垃圾